---
hide:
  - navigation
  - toc
template: brand-banner.html
---

<h1 style="font-size: 28px; color: black; font-weight: bold;">Meisterbetrieb <br>für Elektro und Photovoltaikanlagen</h1>

![solar up your home](assets/logo_electrician_farbig.png){ align="right" style="width:25%; margin-right:5px"}

# 
### Herzlich Willkommen bei electrician UG!

Wir sind ein dynamisches [Team](/team), das sich auf die Planung, Installation und Wartung von Solaranlagen spezialisiert hat. Unser Anspruch ist es unseren Kunden qualitativ hochwertige Lösungen zu bieten, die ihren Energiebedarf auf umweltfreundliche Weise decken.

Unsere Philosophie basiert auf dem Grundsatz der Nachhaltigkeit und des Umweltschutzes. Wir sind fest davon überzeugt, dass erneuerbare Energien die Zukunft sind und möchten unseren Teil dazu beitragen, die Welt zu einem besseren Ort zu machen.

Unser Expertenteam verfügt über die nötige Erfahrung in der Branche und arbeitet mit den neuesten Technologien und Methoden, um die bestmöglichen Ergebnisse zu erzielen.     
Unsere Services im Überblick:

<div class="grid cards" markdown>

- :material-calendar-edit: __Beratung und Planung__ 
- :fontawesome-solid-helmet-safety: __Installation von Photovoltaikanlagen__ 
- :material-bag-checked: __Wartung und Reparatur__ 

</div>

Unser Ziel ist es, unseren Kunden eine maßgeschneiderte Lösung zu bieten, die auf ihre individuellen Bedürfnisse zugeschnitten ist. Wir sind stolz darauf, unseren Kunden einen erstklassigen Service zu bieten und streben stets danach, ihre Erwartungen zu übertreffen.

[Kontaktiere uns gerne](/kontakt){ .md-button }    
Wenn Du Fragen hast oder weitere Informationen wünscht.    
Wir freuen uns darauf, Dir dabei zu helfen, auf umweltfreundliche Weise Energie zu sparen
---